回家後撞破女友和mk仔上床

她一句彈來他是正印,你只是兵仔咋你要懂分莊閒先得.我可以點

樓主回帶

矛盾只因深愛著 你知嗎
誰尋覓愛的一個人 然後不嫁
仰望過那一襲婚紗 美麗而孤寡
你沒想過 未來 對吧
回頭看最初多快樂 你捨得嗎
竟會沒決心成家
當你仍然未開竅 就讓我開竅吧
我替你自私好嗎